有邊套野係主角最高人氣？

mo

PTGF

一定唔會係加速世界先囉

AV

御坂美琴

雷mo

一拳?

One piece

火影忍者

北京喰種

小圓

re0男主

鋼鍊

刀劍神域

魯路修

麥當勞先生

太一、大和

狼與辛香料

空條承太郎
相良宗介
涼宮春日

盾勇ok嗎

基拉大和
高人氣到搶埋人地個主角位

魯魯修

和真

正常都係主角最高人氣